想買部車機

啱啱出咗部車但唔包車機 有冇巴打知邊到有車機放 有基本藍牙同泊車cam功能就可以

新車冇車機=辣殺
二手車冇車機而自己裝=教你非法改裝

點算

佢拆走咗 迫我買過部

教佢買姐，又唔洗教佢裝

咩車型呀

02 jazz

買個靚車機同你架車差唔多價錢

諗住買二手車機 但乜都唔識 買完攞去車房裝係咪就得

買部大陸仔裝 pioneer 好似1800蚊，大陸仔兩舊水

深水埗果啲得架喇可？

出面先鋒咩215BT應該二千頭包裝

買部大陸android車機玩下，驗車就拔fuse

自己拔唔拔到，係咩位到？

想玩carplay果啲咪pioneer,